[{"information_id":"5","bottom":"1","sort_order":"4","status":"1","language_id":"2","title":"Contrato de Viagem","description":"&lt;p dir=&quot;ltr&quot; style=&quot;text-align: left; line-height: 1.44; margin-top: 0pt; margin-bottom: 0pt;&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size:10pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-weight:normal;&quot; id=&quot;docs-internal-guid-4540e380-7fff-bf0f-69d0-4de0ab11338e&quot;&gt;&lt;span style=&quot;border:none;display:inline-block;overflow:hidden;width:139px;height:54px;&quot;&gt;&lt;img alt=&quot;Uma imagem contendo pare, placa, comida, desenho\r\n\r\nDescri\u00e7\u00e3o gerada automaticamente&quot; src=&quot;https:\/\/lh4.googleusercontent.com\/SNG8afDEjBdMHX1BfsrkhwO0_uzIqiD1sg4-exjMJsl5EJAEikJvAsl9NZtVM-VgxE4rrjSDXmcUjdXInUGD0RG_IKpvmFMrVIHnQYO-oY-6ekhaD0NpPCnzGiGmDP16Ll2rUCc&quot; width=&quot;139&quot; height=&quot;54&quot; style=&quot;margin-left:0px;margin-top:0px;&quot;&gt;&lt;\/span&gt;&lt;\/span&gt;&lt;br&gt;&lt;\/span&gt;&lt;\/p&gt;&lt;p dir=&quot;ltr&quot; style=&quot;line-height:1.44;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size:10pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;&quot;&gt;&lt;br&gt;&lt;\/span&gt;&lt;\/p&gt;&lt;p dir=&quot;ltr&quot; style=&quot;line-height:1.44;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size:10pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;&quot;&gt;CONTRATO DE PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS DE TURISMO POR ADES\u00c3O&lt;\/span&gt;&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b style=&quot;font-weight:normal;&quot; id=&quot;docs-internal-guid-5b29ac82-7fff-63ba-d4fd-2379bd25d6c4&quot;&gt;&lt;br&gt;&lt;\/b&gt;&lt;\/p&gt;&lt;p dir=&quot;ltr&quot; style=&quot;line-height:1.44;text-align: justify;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size:10pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;&quot;&gt;CONTRATADA: &lt;\/span&gt;&lt;span style=&quot;font-size:10pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:underline;-webkit-text-decoration-skip:none;text-decoration-skip-ink:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;&quot;&gt;P\u00e9 na T\u00e1bua Tur&lt;\/span&gt;&lt;span style=&quot;font-size:10pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;&quot;&gt;, pessoa jur\u00eddica de direito privado, inscrita no Cadastro Nacional de Pessoas Jur\u00eddicas sob o n\u00famero &lt;\/span&gt;&lt;span style=&quot;font-size:10pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#2c3e50;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;&quot;&gt;27.263.506\/0001-40&lt;\/span&gt;&lt;span style=&quot;font-size:10pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;&quot;&gt; e no Minist\u00e9rio do Turismo sob o n\u00famero &lt;\/span&gt;&lt;span style=&quot;font-size:10pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#2c3e50;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;&quot;&gt;23.0852287.10.0001-8&lt;\/span&gt;&lt;span style=&quot;font-size:10pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;&quot;&gt;, com sede na &lt;\/span&gt;&lt;span style=&quot;font-size:10pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#2c3e50;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;&quot;&gt;Av Dr. Nilo Pe\u00e7anha, 1851 Sala 408 - Bairro Boa Vista - Porto Alegre\/RS - CEP 91.330-002&lt;\/span&gt;&lt;span style=&quot;font-size:10pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;&quot;&gt;, doravante denominada Contratada.&lt;\/span&gt;&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b style=&quot;font-weight:normal;&quot;&gt;&lt;br&gt;&lt;\/b&gt;&lt;\/p&gt;&lt;p dir=&quot;ltr&quot; style=&quot;line-height:1.44;text-align: justify;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size:10pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;&quot;&gt;CONTRATANTE: Cliente P\u00e9 na T\u00e1bua Tur, &lt;\/span&gt;&lt;span style=&quot;font-size:10pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:underline;-webkit-text-decoration-skip:none;text-decoration-skip-ink:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;&quot;&gt;maior de 18 (dezoito anos) e capaz&lt;\/span&gt;&lt;span style=&quot;font-size:10pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;&quot;&gt;, &lt;\/span&gt;&lt;span style=&quot;font-size:10pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:underline;-webkit-text-decoration-skip:none;text-decoration-skip-ink:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;&quot;&gt;qualificado no momento do cadastro no site&lt;\/span&gt;&lt;span style=&quot;font-size:10pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;&quot;&gt; (penatabuatur.com.br), doravante denominado \u201cContratante\u201d.&lt;\/span&gt;&lt;span style=&quot;font-size:10pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;&quot;&gt;&lt;br&gt;&lt;\/span&gt;&lt;\/p&gt;&lt;p dir=&quot;ltr&quot; style=&quot;line-height:1.2;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;&quot;&gt;&amp;nbsp;&lt;\/p&gt;&lt;p dir=&quot;ltr&quot; style=&quot;line-height:1.2;border-bottom:solid #000000 1.5pt;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;padding:0pt 0pt 20pt 0pt;&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size:10pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;&quot;&gt;\u00c9 dever do contratante verificar e confirmar todas as informa\u00e7\u00f5es fornecidas \u00e0 contratada que conste em sua conta de acesso privada, dentro de \u201chist\u00f3rico de pedidos\u201d como data da viagem, destino, valores, forma de pagamento, o que inclui e n\u00e3o inclui em sua compra.&amp;nbsp;&lt;\/span&gt;&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b style=&quot;font-weight:normal;&quot;&gt;&lt;br&gt;&lt;\/b&gt;&lt;\/p&gt;&lt;p dir=&quot;ltr&quot; style=&quot;line-height:1.44;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size:10pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#666666;background-color:transparent;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;&quot;&gt;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&lt;\/span&gt;&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b style=&quot;font-weight:normal;&quot;&gt;&lt;br&gt;&lt;\/b&gt;&lt;\/p&gt;&lt;p dir=&quot;ltr&quot; style=&quot;line-height:1.44;text-align: justify;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size:10pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;&quot;&gt;T\u00eam entre si ajustado o que segue: &lt;\/span&gt;&lt;span style=&quot;font-size:10pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;&quot;&gt;o Contratante, qualificado no momento do cadastro no site, confirma a veracidade de todas as informa\u00e7\u00f5es relativas aos seus dados pessoais e cadastrais, concordando com este contrato de presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os como respons\u00e1vel por si e pelas demais pessoas, para quem as reservas s\u00e3o realizadas.&lt;\/span&gt;&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b style=&quot;font-weight:normal;&quot;&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;\/b&gt;&lt;\/p&gt;&lt;p dir=&quot;ltr&quot; style=&quot;line-height:1.44;text-indent: 36pt;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size:10pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;&quot;&gt;CONDI\u00c7\u00d5ES GERAIS PARA AQUISI\u00c7\u00c3O DE VIAGENS NACIONAIS E INTERNACIONAIS&lt;\/span&gt;&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b style=&quot;font-weight:normal;&quot;&gt;&lt;br&gt;&lt;\/b&gt;&lt;\/p&gt;&lt;p dir=&quot;ltr&quot; style=&quot;line-height:1.44;text-indent: 36pt;text-align: justify;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size:10pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;&quot;&gt;Os servi\u00e7os contratados s\u00e3o aqueles descritos no site, respeitando as condi\u00e7\u00f5es e especifica\u00e7\u00f5es de cada pacote de viagem.&lt;\/span&gt;&lt;\/p&gt;&lt;p dir=&quot;ltr&quot; style=&quot;line-height:1.44;text-align: justify;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size:10pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;&quot;&gt;&lt;span class=&quot;Apple-tab-span&quot; style=&quot;white-space:pre;&quot;&gt;\t&lt;\/span&gt;&lt;\/span&gt;&lt;span style=&quot;font-size:10pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;&quot;&gt;\u00c9 dever do Contratante conferir os servi\u00e7os adquiridos e itens inclusos no pacote de viagem. &lt;\/span&gt;&lt;span style=&quot;font-size:10pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;&quot;&gt;Considera-se como servi\u00e7o incluso os que est\u00e3o expressamente mencionados por escrito no descritivo do pacote da viagem informado no site.&lt;\/span&gt;&lt;\/p&gt;&lt;ul style=&quot;margin-top:0;margin-bottom:0;padding-inline-start:48px;&quot;&gt;&lt;li dir=&quot;ltr&quot; style=&quot;list-style-type:disc;font-size:10pt;font-family:Arial;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;&quot; aria-level=&quot;1&quot;&gt;&lt;p dir=&quot;ltr&quot; style=&quot;line-height:1.38;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;&quot; role=&quot;presentation&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size:10pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;&quot;&gt;O transporte terrestre&lt;\/span&gt;&lt;span style=&quot;font-size:10pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;&quot;&gt; para as viagens ser\u00e1 de acordo ao n\u00famero de participantes, podendo ser \u00f4nibus, micro-\u00f4nibus ou vans.&lt;\/span&gt;&lt;\/p&gt;&lt;\/li&gt;&lt;li dir=&quot;ltr&quot; style=&quot;list-style-type:disc;font-size:10pt;font-family:Arial;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;&quot; aria-level=&quot;1&quot;&gt;&lt;p dir=&quot;ltr&quot; style=&quot;line-height:1.38;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;&quot; role=&quot;presentation&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size:10pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;&quot;&gt;As hospedagens&lt;\/span&gt;&lt;span style=&quot;font-size:10pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;&quot;&gt; seguem padr\u00f5es de check in e check out de acordo com suas pol\u00edticas e regulamentos locais, geralmente iniciando suas di\u00e1rias \u00e0s 15:00 e encerrando \u00e0s 10:00 do dia de retorno. &lt;\/span&gt;&lt;span style=&quot;font-size:10pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;&quot;&gt;&amp;nbsp;&lt;\/span&gt;&lt;\/p&gt;&lt;\/li&gt;&lt;\/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b style=&quot;font-weight:normal;&quot;&gt;&lt;br&gt;&lt;\/b&gt;&lt;\/p&gt;&lt;p dir=&quot;ltr&quot; style=&quot;line-height:1.2;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size:10pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;&quot;&gt;&lt;br&gt;&lt;\/span&gt;&lt;span style=&quot;font-size:10pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;&quot;&gt;DOS SERVI\u00c7OS N\u00c3O CONTRATADOS&lt;\/span&gt;&lt;span style=&quot;font-size:10pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;&quot;&gt; \u2014 Algumas despesas, tais como: alimenta\u00e7\u00e3o, taxas com expedi\u00e7\u00e3o de documentos, obten\u00e7\u00e3o de vistos consulares, taxas de embarques (aeroportos ou portos), taxa pr\u00f3-turismo, ingressos de quaisquer naturezas, taxas com expedi\u00e7\u00e3o e carregamento de bagagens, malas, telefonemas, bebidas, produtos do frigobar, restaurantes e servi\u00e7os de quarto, como outras que poder\u00e3o ocorrer, &lt;\/span&gt;&lt;span style=&quot;font-size:10pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:underline;-webkit-text-decoration-skip:none;text-decoration-skip-ink:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;&quot;&gt;n\u00e3o estar\u00e3o inclu\u00eddas no pre\u00e7o do pacote de viagem e dever\u00e3o serem pagas pelo Contratante.&lt;\/span&gt;&lt;\/p&gt;&lt;p dir=&quot;ltr&quot; style=&quot;line-height:1.44;text-align: justify;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size:10pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#ff0000;background-color:transparent;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;&quot;&gt;&lt;span class=&quot;Apple-tab-span&quot; style=&quot;white-space:pre;&quot;&gt;\t&lt;\/span&gt;&lt;\/span&gt;&lt;span style=&quot;font-size:10pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;&quot;&gt;Contratantes estrangeiros devem consultar e quitar os valores de taxas alfandeg\u00e1rias, migrat\u00f3rias, de reciprocidade, documentos e vistos necess\u00e1rios para o ingresso no Brasil e em outros pa\u00edses em que a viagem tenha por destino.&lt;\/span&gt;&lt;\/p&gt;&lt;p dir=&quot;ltr&quot; style=&quot;line-height:1.2;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size:10pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;&quot;&gt;&lt;br&gt;&lt;\/span&gt;&lt;span style=&quot;font-size:10pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;&quot;&gt;DAS OFERTAS, DA PUBLICIDADE E DAS ALTERA\u00c7\u00d5ES&lt;\/span&gt;&lt;span style=&quot;font-size:10pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;&quot;&gt; \u2014 Os an\u00fancios, contendo o pre\u00e7o das viagens, t\u00eam suas validades restritas aos per\u00edodos neles mencionados. &lt;\/span&gt;&lt;span style=&quot;font-size:10pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:underline;-webkit-text-decoration-skip:none;text-decoration-skip-ink:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;&quot;&gt;Entretanto, &lt;\/span&gt;&lt;span style=&quot;font-size:10pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:400;font-style:italic;font-variant:normal;text-decoration:underline;-webkit-text-decoration-skip:none;text-decoration-skip-ink:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;&quot;&gt;devido \u00e0 varia\u00e7\u00e3o cambial ou a determina\u00e7\u00e3o de autoridade competente ou por fen\u00f4menos alheios \u00e0 vontade da Contratada&lt;\/span&gt;&lt;span style=&quot;font-size:10pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:700;font-style:italic;font-variant:normal;text-decoration:underline;-webkit-text-decoration-skip:none;text-decoration-skip-ink:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;&quot;&gt;,&lt;\/span&gt;&lt;span style=&quot;font-size:10pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:400;font-style:italic;font-variant:normal;text-decoration:underline;-webkit-text-decoration-skip:none;text-decoration-skip-ink:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;&quot;&gt; os pacotes tur\u00edsticos podem sofrer altera\u00e7\u00f5es, sem pr\u00e9vio aviso, de pre\u00e7o, de hor\u00e1rios de embarque e desembarque, bem como de programa\u00e7\u00f5es locais.&lt;\/span&gt;&lt;\/p&gt;&lt;p dir=&quot;ltr&quot; style=&quot;line-height:1.2;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size:10pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;&quot;&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;\/span&gt;&lt;\/p&gt;&lt;p dir=&quot;ltr&quot; style=&quot;line-height:1.44;text-align: justify;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size:10pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;&quot;&gt;FOR\u00c7A MAIOR E CASO FORTUITO&lt;\/span&gt;&lt;span style=&quot;font-size:10pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;&quot;&gt; - Ocorrendo evento em que se constate caso fortuito (greve, guerra, quest\u00f5es pol\u00edticas, etc) ou de for\u00e7a maior (enchentes, furac\u00f5es, bloqueios na estrada, epidemia, etc) em parte do pacote tur\u00edstico, a Contratada reserva-se o direito de&lt;\/span&gt;&lt;span style=&quot;font-size:10pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;&quot;&gt; modificar&lt;\/span&gt;&lt;span style=&quot;font-size:10pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;&quot;&gt; (adicionando ou suprimindo) &lt;\/span&gt;&lt;span style=&quot;font-size:10pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;&quot;&gt;adiar ou cancelar &lt;\/span&gt;&lt;span style=&quot;font-size:10pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;&quot;&gt;parte ou a totalidade da viagem.&lt;\/span&gt;&lt;\/p&gt;&lt;p dir=&quot;ltr&quot; style=&quot;line-height:1.44;text-align: justify;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size:10pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;&quot;&gt;Existindo motivo que impe\u00e7a a continuidade da viagem, por for\u00e7a maior ou caso fortuito, a Contratada reserva-se o direito de aguardar a solu\u00e7\u00e3o n\u00e3o arcando com despesas relacionadas ao tempo de espera, tais como: hospedagem, alimenta\u00e7\u00e3o, telefonemas, etc. Independentemente do tempo de atraso no andamento da viagem, pelos motivos mencionados, n\u00e3o haver\u00e1 altera\u00e7\u00e3o na data de retorno prevista na contrata\u00e7\u00e3o.&lt;\/span&gt;&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b style=&quot;font-weight:normal;&quot;&gt;&lt;br&gt;&lt;\/b&gt;&lt;\/p&gt;&lt;p dir=&quot;ltr&quot; style=&quot;line-height:1.44;text-align: justify;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size:10pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;&quot;&gt;DOS VALORES REEMBOLS\u00c1VEIS&lt;\/span&gt;&lt;span style=&quot;font-size:10pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;&quot;&gt; \u2014 Caso ocorra quaisquer altera\u00e7\u00f5es no pacote de viagem contratado para um n\u00edvel inferior, ser\u00e1 o Contratante reembolsado dos valores existentes entre a diferen\u00e7a dos servi\u00e7os contratados e os alterados.&lt;\/span&gt;&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b style=&quot;font-weight:normal;&quot;&gt;&lt;br&gt;&lt;\/b&gt;&lt;\/p&gt;&lt;p dir=&quot;ltr&quot; style=&quot;line-height:1.44;text-align: justify;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size:10pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;&quot;&gt;DA EFETIVA\u00c7\u00c3O DO CONTRATO \u2013 DO PAGAMENTO&lt;\/span&gt;&lt;span style=&quot;font-size:10pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;&quot;&gt; \u2014 A contrata\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os se efetiva no momento da confirma\u00e7\u00e3o da reserva, ocasi\u00e3o em que ser\u00e1 feito pagamento integral, em moeda corrente, mediante op\u00e7\u00f5es de pagamento informadas na loja f\u00edsica ou virtual da P\u00e9 na T\u00e1bua Tur.&lt;\/span&gt;&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b style=&quot;font-weight:normal;&quot;&gt;&lt;br&gt;&lt;\/b&gt;&lt;\/p&gt;&lt;p dir=&quot;ltr&quot; style=&quot;line-height:1.44;text-align: justify;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size:10pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;&quot;&gt;DA RESPONSABILIDADE CIVIL DA CONTRATADA&lt;\/span&gt;&lt;span style=&quot;font-size:10pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;&quot;&gt; \u2014 A empresa Contratada \u00e9 prestadora de servi\u00e7os de agenciamento de viagens, &lt;\/span&gt;&lt;span style=&quot;font-size:10pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:underline;-webkit-text-decoration-skip:none;text-decoration-skip-ink:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;&quot;&gt;dependendo de outras empresas para o fornecimento dos servi\u00e7os tur\u00edsticos ofertados&lt;\/span&gt;&lt;span style=&quot;font-size:10pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;&quot;&gt;. Assim sendo, a Contratada compromete-se a contratar somente empresas id\u00f4neas e que seguem rigidamente as leis locais.&lt;\/span&gt;&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b style=&quot;font-weight:normal;&quot;&gt;&lt;br&gt;&lt;\/b&gt;&lt;\/p&gt;&lt;p dir=&quot;ltr&quot; style=&quot;line-height:1.44;text-align: justify;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size:10pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;&quot;&gt;DAS DESIST\u00caNCIAS, TRANSFER\u00caNCIAS E CANCELAMENTOS&lt;\/span&gt;&lt;span style=&quot;font-size:10pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;&quot;&gt; \u2014 Multas percentuais para desist\u00eancias, cancelamentos e transfer\u00eancias, independente do motivo s\u00e3o aplicadas. &lt;\/span&gt;&lt;span style=&quot;font-size:10pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:underline;-webkit-text-decoration-skip:none;text-decoration-skip-ink:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;&quot;&gt;O Contratante poder\u00e1 solicitar o cancelamento mediante pagamento de taxa de desist\u00eancia, a saber:&lt;\/span&gt;&lt;\/p&gt;&lt;ol style=&quot;margin-top:0;margin-bottom:0;padding-inline-start:48px;&quot;&gt;&lt;li dir=&quot;ltr&quot; style=&quot;list-style-type:lower-alpha;font-size:10pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;margin-left: 3pt;&quot; aria-level=&quot;1&quot;&gt;&lt;p dir=&quot;ltr&quot; style=&quot;line-height:1.38;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;&quot; role=&quot;presentation&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size:10pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;&quot;&gt;com 30 ou mais dias antes do in\u00edcio da viagem: &lt;\/span&gt;&lt;span style=&quot;font-size:10pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:underline;-webkit-text-decoration-skip:none;text-decoration-skip-ink:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;&quot;&gt;10% (dez por cento) do valor do pacote contratado;&lt;\/span&gt;&lt;\/p&gt;&lt;\/li&gt;&lt;li dir=&quot;ltr&quot; style=&quot;list-style-type:lower-alpha;font-size:10pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;margin-left: 3pt;&quot; aria-level=&quot;1&quot;&gt;&lt;p dir=&quot;ltr&quot; style=&quot;line-height:1.38;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;&quot; role=&quot;presentation&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size:10pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;&quot;&gt;com 29 at\u00e9 21 dias antes do in\u00edcio da viagem: &lt;\/span&gt;&lt;span style=&quot;font-size:10pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:underline;-webkit-text-decoration-skip:none;text-decoration-skip-ink:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;&quot;&gt;20%(vinte por cento) do valor do pacote contratado;&lt;\/span&gt;&lt;\/p&gt;&lt;\/li&gt;&lt;li dir=&quot;ltr&quot; style=&quot;list-style-type:lower-alpha;font-size:10pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;margin-left: 3pt;&quot; aria-level=&quot;1&quot;&gt;&lt;p dir=&quot;ltr&quot; style=&quot;line-height:1.38;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;&quot; role=&quot;presentation&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size:10pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;&quot;&gt;com 20 at\u00e9 11 dias antes do in\u00edcio da viagem: &lt;\/span&gt;&lt;span style=&quot;font-size:10pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:underline;-webkit-text-decoration-skip:none;text-decoration-skip-ink:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;&quot;&gt;40%(quarenta por cento) do valor do pacote contratado&lt;\/span&gt;&lt;span style=&quot;font-size:10pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;&quot;&gt;;&lt;\/span&gt;&lt;\/p&gt;&lt;\/li&gt;&lt;li dir=&quot;ltr&quot; style=&quot;list-style-type:lower-alpha;font-size:10pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;margin-left: 3pt;&quot; aria-level=&quot;1&quot;&gt;&lt;p dir=&quot;ltr&quot; style=&quot;line-height:1.38;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;&quot; role=&quot;presentation&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size:10pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;&quot;&gt;Com 10 at\u00e9 06 dias antes do in\u00edcio da viagem: &lt;\/span&gt;&lt;span style=&quot;font-size:10pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:underline;-webkit-text-decoration-skip:none;text-decoration-skip-ink:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;&quot;&gt;80% (oitenta por cento) do valor do pacote contratado;&lt;\/span&gt;&lt;\/p&gt;&lt;\/li&gt;&lt;li dir=&quot;ltr&quot; style=&quot;list-style-type:lower-alpha;font-size:10pt;font-family:Arial;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;margin-left: 3pt;&quot; aria-level=&quot;1&quot;&gt;&lt;p dir=&quot;ltr&quot; style=&quot;line-height:1.38;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;&quot; role=&quot;presentation&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size:10pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;&quot;&gt;A 05 dias ou menos do in\u00edcio da viagem: &lt;\/span&gt;&lt;span style=&quot;font-size:10pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;&quot;&gt;100% (cem por cento) do valor do pacote contratado.&lt;\/span&gt;&lt;\/p&gt;&lt;\/li&gt;&lt;\/ol&gt;&lt;p dir=&quot;ltr&quot; style=&quot;line-height:1.44;text-align: justify;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size:10pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;&quot;&gt;Quando se tratar de viagem envolvendo trecho a\u00e9reo, incluir\u00e1 juntamente o valor da multa aplicada pela companhia a\u00e9rea.&lt;\/span&gt;&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b style=&quot;font-weight:normal;&quot;&gt;&lt;br&gt;&lt;\/b&gt;&lt;\/p&gt;&lt;p dir=&quot;ltr&quot; style=&quot;line-height:1.44;text-align: justify;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size:10pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;&quot;&gt;&lt;span class=&quot;Apple-tab-span&quot; style=&quot;white-space:pre;&quot;&gt;\t&lt;\/span&gt;&lt;\/span&gt;&lt;span style=&quot;font-size:10pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;&quot;&gt;Na situa\u00e7\u00e3o de cancelamento dos servi\u00e7os pelo Contratante, n\u00e3o ser\u00e3o devolvidos os valores pagos a t\u00edtulos de taxas, ingressos e multas cobradas pelos fornecedores (transportadora, receptivos, hospedagem, companhia a\u00e9rea, restaurante e outros),&lt;\/span&gt;&lt;span style=&quot;font-size:10pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;&quot;&gt; pois a Contratada \u00e9 somente intermedi\u00e1ria na contrata\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os tur\u00edsticos, dependendo de terceiros para sua efetiva execu\u00e7\u00e3o.&lt;\/span&gt;&lt;\/p&gt;&lt;p dir=&quot;ltr&quot; style=&quot;line-height:1.44;text-align: justify;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size:10pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;&quot;&gt;&lt;span class=&quot;Apple-tab-span&quot; style=&quot;white-space:pre;&quot;&gt;\t&lt;\/span&gt;&lt;\/span&gt;&lt;span style=&quot;font-size:10pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;&quot;&gt;O pedido de cancelamento obrigatoriamente dever\u00e1 ser realizado pelo e-mail &lt;\/span&gt;&lt;a href=&quot;mailto:penatabuaturismo@gmail.com&quot; style=&quot;text-decoration:none;&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size:10pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#1155cc;background-color:transparent;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:underline;-webkit-text-decoration-skip:none;text-decoration-skip-ink:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;&quot;&gt;penatabuaturismo@gmail.com&lt;\/span&gt;&lt;\/a&gt;&lt;span style=&quot;font-size:10pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;&quot;&gt;.&lt;\/span&gt;&lt;\/p&gt;&lt;p dir=&quot;ltr&quot; style=&quot;line-height:1.44;text-align: justify;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size:10pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;&quot;&gt;Quando o pacote tur\u00edstico depender de um n\u00famero m\u00ednimo de participantes e este n\u00famero n\u00e3o for atingido&lt;\/span&gt;&lt;span style=&quot;font-size:10pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;&quot;&gt;,&lt;\/span&gt;&lt;span style=&quot;font-size:10pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;&quot;&gt; a Contratada reserva-se o direito de cancel\u00e1-lo sem \u00f4nus, em at\u00e9:&lt;\/span&gt;&lt;\/p&gt;&lt;ul style=&quot;margin-top:0;margin-bottom:0;padding-inline-start:48px;&quot;&gt;&lt;li dir=&quot;ltr&quot; style=&quot;list-style-type:disc;font-size:10pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;&quot; aria-level=&quot;1&quot;&gt;&lt;p dir=&quot;ltr&quot; style=&quot;line-height:1.38;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;&quot; role=&quot;presentation&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size:10pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;&quot;&gt;02 (dois) dias antes do evento, quando for viagens de 1 a 3 dias de dura\u00e7\u00e3o;&lt;\/span&gt;&lt;\/p&gt;&lt;\/li&gt;&lt;li dir=&quot;ltr&quot; style=&quot;list-style-type:disc;font-size:10pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;&quot; aria-level=&quot;1&quot;&gt;&lt;p dir=&quot;ltr&quot; style=&quot;line-height:1.38;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;&quot; role=&quot;presentation&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size:10pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;&quot;&gt;05 (cinco) dias antes do evento, quando for viagens de 4 a 7 dias de dura\u00e7\u00e3o;&lt;\/span&gt;&lt;\/p&gt;&lt;\/li&gt;&lt;li dir=&quot;ltr&quot; style=&quot;list-style-type:disc;font-size:10pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;&quot; aria-level=&quot;1&quot;&gt;&lt;p dir=&quot;ltr&quot; style=&quot;line-height:1.38;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;&quot; role=&quot;presentation&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size:10pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;&quot;&gt;15 (quinze) dias antes do evento, quando for viagens de 8 a 15 dias de dura\u00e7\u00e3o;&lt;\/span&gt;&lt;\/p&gt;&lt;\/li&gt;&lt;li dir=&quot;ltr&quot; style=&quot;list-style-type:disc;font-size:10pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;&quot; aria-level=&quot;1&quot;&gt;&lt;p dir=&quot;ltr&quot; style=&quot;line-height:1.38;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;&quot; role=&quot;presentation&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size:10pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;&quot;&gt;20 (vinte) dias antes do evento, quando for viagens acima de 20 dias de dura\u00e7\u00e3o .&lt;\/span&gt;&lt;\/p&gt;&lt;\/li&gt;&lt;\/ul&gt;&lt;p&gt;&lt;b style=&quot;font-weight:normal;&quot;&gt;&lt;br&gt;&lt;\/b&gt;&lt;\/p&gt;&lt;p dir=&quot;ltr&quot; style=&quot;line-height:1.44;text-align: justify;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size:10pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;&quot;&gt;Caber\u00e1 ao Contratante optar pela devolu\u00e7\u00e3o integral dos valores, por outro pacote tur\u00edstico de igual valor ou por ter os valores pagos convertidos em cr\u00e9ditos para utiliza\u00e7\u00e3o em uma futura viagem pela contratada.&lt;\/span&gt;&lt;\/p&gt;&lt;p dir=&quot;ltr&quot; style=&quot;line-height:1.44;text-align: justify;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size:10pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#ff0000;background-color:transparent;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;&quot;&gt;&lt;span class=&quot;Apple-tab-span&quot; style=&quot;white-space:pre;&quot;&gt;\t&lt;\/span&gt;&lt;\/span&gt;&lt;span style=&quot;font-size:10pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;&quot;&gt;Optando o Contratante pela devolu\u00e7\u00e3o dos valores, estes ser\u00e3o devolvidos ou estornados:&lt;\/span&gt;&lt;\/p&gt;&lt;ul style=&quot;margin-top:0;margin-bottom:0;padding-inline-start:48px;&quot;&gt;&lt;li dir=&quot;ltr&quot; style=&quot;list-style-type:disc;font-size:10pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;&quot; aria-level=&quot;1&quot;&gt;&lt;p dir=&quot;ltr&quot; style=&quot;line-height:1.38;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;&quot; role=&quot;presentation&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size:10pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;&quot;&gt;Em at\u00e9 05 (cinco) dias \u00fateis, quando o pagamento tiver sido efetuado por boleto banc\u00e1rio ou dinheiro, cabendo ao&lt;\/span&gt;&lt;span style=&quot;font-size:10pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:underline;-webkit-text-decoration-skip:none;text-decoration-skip-ink:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;&quot;&gt; Contratante informar os dados banc\u00e1rios (banco, ag\u00eancia e conta) para a efetiva\u00e7\u00e3o da opera\u00e7\u00e3o;&lt;\/span&gt;&lt;\/p&gt;&lt;\/li&gt;&lt;li dir=&quot;ltr&quot; style=&quot;list-style-type:disc;font-size:10pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;&quot; aria-level=&quot;1&quot;&gt;&lt;p dir=&quot;ltr&quot; style=&quot;line-height:1.38;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;&quot; role=&quot;presentation&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size:10pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;&quot;&gt;Nos prazos das operadoras do cart\u00e3o de cr\u00e9dito, quando for efetuado o estorno da compra. A Contratada comunicar\u00e1 o pedido do estorno \u00e0 operadora do cart\u00e3o de cr\u00e9dito em at\u00e9 03 (tr\u00eas) dias \u00fateis a contar da confirma\u00e7\u00e3o de cancelamento pelo Contratante. Por determina\u00e7\u00e3o das operadoras de cart\u00e3o de cr\u00e9dito, a devolu\u00e7\u00e3o obrigatoriamente ser\u00e1 efetuada atrav\u00e9s de estorno em sua fatura, n\u00e3o havendo a possibilidade de estorno por moeda em esp\u00e9cie.&lt;\/span&gt;&lt;\/p&gt;&lt;\/li&gt;&lt;\/ul&gt;&lt;p dir=&quot;ltr&quot; style=&quot;line-height:1.44;text-align: justify;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size:10pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;&quot;&gt;&lt;span class=&quot;Apple-tab-span&quot; style=&quot;white-space:pre;&quot;&gt;\t&lt;\/span&gt;&lt;\/span&gt;&lt;span style=&quot;font-size:10pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;&quot;&gt;\u00c9 facultado ao Contratante, em at\u00e9 05 (cinco) dias antes do evento, transferir seu pacote de viagem para terceiro, mediante ao pagamento de 10% (dez por cento) do valor do pacote contratado a t\u00edtulo de taxa de opera\u00e7\u00e3o.&lt;\/span&gt;&lt;\/p&gt;&lt;p dir=&quot;ltr&quot; style=&quot;line-height:1.44;text-align: justify;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size:10pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;&quot;&gt;&lt;span class=&quot;Apple-tab-span&quot; style=&quot;white-space:pre;&quot;&gt;\t&lt;\/span&gt;&lt;\/span&gt;&lt;span style=&quot;font-size:10pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;&quot;&gt;\u00c9 facultado ao Contratante, mediante o pagamento de 30% (trinta por cento) do valor do pacote contratado a t\u00edtulo de taxa de opera\u00e7\u00e3o, em at\u00e9 10 (dez) dias \u00fateis antes do evento, transferir seu pacote de viagem para outro destino (de igual ou maior valor, pagando a diferen\u00e7a) ou para outra data que o mesmo ocorra. &lt;\/span&gt;&lt;span style=&quot;font-size:10pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;&quot;&gt;Caso o destino alterado seja de menor valor, o saldo remanescente ficar\u00e1 como cr\u00e9dito.&lt;\/span&gt;&lt;span style=&quot;font-size:10pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;&quot;&gt; Optando o Contratante pela transfer\u00eancia de data e, posteriormente, vindo a cancelar o pacote contratado,&lt;\/span&gt;&lt;span style=&quot;font-size:10pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;&quot;&gt; ser\u00e1 aplicada a m\u00e1xima penalidade de cancelamento (100%).&lt;\/span&gt;&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b style=&quot;font-weight:normal;&quot;&gt;&lt;br&gt;&lt;\/b&gt;&lt;\/p&gt;&lt;p dir=&quot;ltr&quot; style=&quot;line-height:1.44;text-align: justify;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size:10pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;&quot;&gt;DESLIGAMENTO DA VIAGEM - NO SHOW &lt;\/span&gt;&lt;span style=&quot;font-size:10pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;&quot;&gt;\u2014&lt;\/span&gt;&lt;span style=&quot;font-size:10pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;&quot;&gt; Caso o Contratante, em qualquer fase ou etapa da viagem, n\u00e3o se apresentar em local e hora determinado pela Contratada, bem como n\u00e3o portar os documentos exigidos (documentos, passaporte, visto, etc), ser\u00e1 considerado \u201cdesligamento da viagem\u201d e n\u00e3o ter\u00e1 reembolso de quaisquer valores.&lt;\/span&gt;&lt;\/p&gt;&lt;p dir=&quot;ltr&quot; style=&quot;line-height:1.44;text-align: justify;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size:10pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;&quot;&gt;&lt;span class=&quot;Apple-tab-span&quot; style=&quot;white-space:pre;&quot;&gt;\t&lt;\/span&gt;&lt;\/span&gt;&lt;span style=&quot;font-size:10pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;&quot;&gt;A Contratada reserva-se o direito de &lt;\/span&gt;&lt;span style=&quot;font-size:10pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;&quot;&gt;cancelar a viagem do Contratante&lt;\/span&gt;&lt;span style=&quot;font-size:10pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;&quot;&gt; que causar perturba\u00e7\u00e3o, comprometa o desenvolvimento da viagem, ou que implique risco para qualquer um que seja, considerando-o &lt;\/span&gt;&lt;span style=&quot;font-size:10pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;&quot;&gt;desligado da viagem, &lt;\/span&gt;&lt;span style=&quot;font-size:10pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;&quot;&gt;sem a devolu\u00e7\u00e3o ou redu\u00e7\u00e3o dos valores pagos,&lt;\/span&gt;&lt;\/p&gt;&lt;p dir=&quot;ltr&quot; style=&quot;line-height:1.44;text-align: justify;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size:10pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;&quot;&gt;&lt;span class=&quot;Apple-tab-span&quot; style=&quot;white-space:pre;&quot;&gt;\t&lt;\/span&gt;&lt;\/span&gt;&lt;span style=&quot;font-size:10pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;&quot;&gt;A Contratada tamb\u00e9m n\u00e3o devolver\u00e1 os valores pagos quando o Contratante n\u00e3o for autorizado a ingressar em pa\u00eds estrangeiro, independente do motivo (documenta\u00e7\u00e3o, vistos, autoriza\u00e7\u00e3o de menores, pedido de busca, extradi\u00e7\u00e3o, motivo de sa\u00fade, etc).&lt;\/span&gt;&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b style=&quot;font-weight:normal;&quot;&gt;&lt;br&gt;&lt;\/b&gt;&lt;\/p&gt;&lt;p dir=&quot;ltr&quot; style=&quot;line-height:1.44;text-align: justify;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size:10pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;&quot;&gt;DOS EMBARQUES&lt;\/span&gt;&lt;span style=&quot;font-size:10pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;&quot;&gt; \u2014 &lt;\/span&gt;&lt;span style=&quot;font-size:10pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:underline;-webkit-text-decoration-skip:none;text-decoration-skip-ink:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;&quot;&gt;\u00c9 dever do Contratante estar em local e hora definidos pela Contratada&lt;\/span&gt;&lt;span style=&quot;font-size:10pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:underline;-webkit-text-decoration-skip:none;text-decoration-skip-ink:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;&quot;&gt;,&lt;\/span&gt;&lt;span style=&quot;font-size:10pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:underline;-webkit-text-decoration-skip:none;text-decoration-skip-ink:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;&quot;&gt; portando consigo a documenta\u00e7\u00e3o original e necess\u00e1ria para a viagem. O local do desembarque ser\u00e1 realizado no mesmo local em que o contratante realizou seu embarque, sem mudan\u00e7as ou altera\u00e7\u00f5es do itiner\u00e1rio da viagem&lt;\/span&gt;&lt;span style=&quot;font-size:10pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;&quot;&gt;. &lt;\/span&gt;&lt;span style=&quot;font-size:10pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;&quot;&gt;Estando a documenta\u00e7\u00e3o ileg\u00edvel, rasurada ou incompleta, n\u00e3o ser\u00e1 permitido o embarque do Contratante e n\u00e3o se devolver\u00e3o valores.&lt;\/span&gt;&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b style=&quot;font-weight:normal;&quot;&gt;&lt;br&gt;&lt;\/b&gt;&lt;\/p&gt;&lt;p dir=&quot;ltr&quot; style=&quot;line-height:1.44;text-align: justify;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size:10pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;&quot;&gt;DOS ATRASOS&amp;nbsp; &lt;\/span&gt;&lt;span style=&quot;font-size:10pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;&quot;&gt;&amp;nbsp;\u2014 Para as sa\u00eddas das viagens ou city-tours, haver\u00e1 uma toler\u00e2ncia de quinze minutos de atraso do passageiro, ap\u00f3s este prazo, dar-se-\u00e1 a partida para n\u00e3o prejudicar os demais passageiros do grupo e n\u00e3o haver\u00e1 direito a restitui\u00e7\u00f5es de valores.&lt;\/span&gt;&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b style=&quot;font-weight:normal;&quot;&gt;&lt;br&gt;&lt;\/b&gt;&lt;\/p&gt;&lt;p dir=&quot;ltr&quot; style=&quot;line-height:1.44;text-align: justify;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size:10pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;&quot;&gt;DA HOSPEDAGEM E DA ALIMENTA\u00c7\u00c3O&lt;\/span&gt;&lt;span style=&quot;font-size:10pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;&quot;&gt; \u2014 As acomoda\u00e7\u00f5es e refei\u00e7\u00f5es s\u00e3o aquelas descritas no pacote tur\u00edstico contratado. No caso de n\u00e3o estar mencionada alimenta\u00e7\u00e3o&lt;\/span&gt;&lt;span style=&quot;font-size:10pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;&quot;&gt;,&lt;\/span&gt;&lt;span style=&quot;font-size:10pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;&quot;&gt; considera-se n\u00e3o inclusa e dever\u00e1 o Contratante arcar com tais despesas.&lt;\/span&gt;&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b style=&quot;font-weight:normal;&quot;&gt;&lt;br&gt;&lt;\/b&gt;&lt;\/p&gt;&lt;p dir=&quot;ltr&quot; style=&quot;line-height:1.44;text-align: justify;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size:10pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;&quot;&gt;DAS TRANSPORTADORAS: &lt;\/span&gt;&lt;span style=&quot;font-size:10pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;&quot;&gt;O Contratante utilizar\u00e1 de terceiros para realizar o transporte a\u00e9reo, mar\u00edtimo ou terrestre do Contratado.&lt;\/span&gt;&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b style=&quot;font-weight:normal;&quot;&gt;&lt;br&gt;&lt;\/b&gt;&lt;\/p&gt;&lt;p dir=&quot;ltr&quot; style=&quot;line-height:1.44;text-align: justify;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size:10pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;&quot;&gt;DA BAGAGEM E OBJETOS PESSOAIS &lt;\/span&gt;&lt;span style=&quot;font-size:10pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;&quot;&gt;\u2014 Dever\u00e1 o Contratante seguir as regras de bagagem estipulados pela transportadora. Em nenhuma hip\u00f3tese o Contratado ir\u00e1 arcar com excesso de bagagem.&lt;\/span&gt;&lt;\/p&gt;&lt;p dir=&quot;ltr&quot; style=&quot;line-height:1.44;text-align: justify;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size:10pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;&quot;&gt;&lt;span class=&quot;Apple-tab-span&quot; style=&quot;white-space:pre;&quot;&gt;\t&lt;\/span&gt;&lt;\/span&gt;&lt;span style=&quot;font-size:10pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;&quot;&gt;\u00c9 dever do Contratante providenciar a guarda e a seguran\u00e7a da sua bagagem e objetos pessoais, n\u00e3o sendo a Contratada responsabilizada por perdas e danos.&lt;\/span&gt;&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b style=&quot;font-weight:normal;&quot;&gt;&lt;br&gt;&lt;\/b&gt;&lt;\/p&gt;&lt;p dir=&quot;ltr&quot; style=&quot;line-height:1.44;text-align: justify;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size:10pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;&quot;&gt;DOS DIREITOS DE IMAGEM: &lt;\/span&gt;&lt;span style=&quot;font-size:10pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;&quot;&gt;O Contratante autoriza a Contratada e suas credenciadas a utilizar, por tempo indeterminado, em quaisquer m\u00eddias, e sem qualquer \u00f4nus&lt;\/span&gt;&lt;span style=&quot;font-size:10pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;&quot;&gt;,&lt;\/span&gt;&lt;span style=&quot;font-size:10pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;&quot;&gt; o uso e descaracteriza\u00e7\u00e3o da sua imagem capturada durante o evento para fins de publicidade.&lt;\/span&gt;&lt;\/p&gt;&lt;p dir=&quot;ltr&quot; style=&quot;line-height:1.44;text-align: justify;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size:10pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;&quot;&gt;&lt;span class=&quot;Apple-tab-span&quot; style=&quot;white-space:pre;&quot;&gt;\t&lt;\/span&gt;&lt;\/span&gt;&lt;span style=&quot;font-size:10pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;&quot;&gt;O Contratante declara que est\u00e1 ciente que a concess\u00e3o \u00e9 feita a t\u00edtulo gratuito, n\u00e3o recebendo qualquer remunera\u00e7\u00e3o por direitos autorais e nada mais podendo reclamar a respeito, em ju\u00edzo ou fora.&lt;\/span&gt;&lt;\/p&gt;&lt;p dir=&quot;ltr&quot; style=&quot;line-height:1.44;text-align: justify;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size:10pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;&quot;&gt;DOS RISCOS A VIDA E \u00c0 SA\u00daDE: &lt;\/span&gt;&lt;span style=&quot;font-size:10pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;&quot;&gt;Algumas atividades desenvolvidas durante o pacote tur\u00edstico podem trazer risco \u00e0 sa\u00fade e \u00e0 vida do Contratante. A Contratada n\u00e3o se responsabiliza por quaisquer danos sofridos pelo Contratante que n\u00e3o seguir as normas de seguran\u00e7a impostas.&lt;\/span&gt;&lt;\/p&gt;&lt;p dir=&quot;ltr&quot; style=&quot;line-height:1.44;text-align: justify;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size:10pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;&quot;&gt;&lt;span class=&quot;Apple-tab-span&quot; style=&quot;white-space:pre;&quot;&gt;\t&lt;\/span&gt;&lt;\/span&gt;&lt;span style=&quot;font-size:10pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;&quot;&gt;De igual forma, a Contratada n\u00e3o se responsabiliza pelos danos e riscos proporcionados por atividades executadas por terceiros.&lt;\/span&gt;&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b style=&quot;font-weight:normal;&quot;&gt;&lt;br&gt;&lt;\/b&gt;&lt;\/p&gt;&lt;p dir=&quot;ltr&quot; style=&quot;line-height:1.44;text-align: justify;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size:10pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;&quot;&gt;DO SEGURO VIAGEM E DA ASSIST\u00caNCIA A VIAGEM: &lt;\/span&gt;&lt;span style=&quot;font-size:10pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;&quot;&gt;O seguro-viagem, bem como a assist\u00eancia \u00e0 viagem&lt;\/span&gt;&lt;span style=&quot;font-size:10pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;&quot;&gt;,&lt;\/span&gt;&lt;span style=&quot;font-size:10pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;&quot;&gt; n\u00e3o est\u00e3o inclusos nos pacotes de viagem. A Contratada recomenda a contrata\u00e7\u00e3o destes servi\u00e7os, no qual tamb\u00e9m disp\u00f5e de op\u00e7\u00f5es de seguro em todas as suas viagens para compra do contratante.&lt;\/span&gt;&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b style=&quot;font-weight:normal;&quot;&gt;&lt;br&gt;&lt;\/b&gt;&lt;\/p&gt;&lt;p dir=&quot;ltr&quot; style=&quot;line-height:1.44;text-align: justify;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size:10pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;&quot;&gt;DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES FINAIS: &lt;\/span&gt;&lt;span style=&quot;font-size:10pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;&quot;&gt;O Contratante declara que leu e concordou integralmente com o presente contrato.&lt;\/span&gt;&lt;\/p&gt;&lt;p dir=&quot;ltr&quot; style=&quot;line-height:1.44;text-align: justify;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size:10pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;&quot;&gt;&lt;span class=&quot;Apple-tab-span&quot; style=&quot;white-space:pre;&quot;&gt;\t&lt;\/span&gt;&lt;\/span&gt;&lt;span style=&quot;font-size:10pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;&quot;&gt;O Contratante declara que recebeu todas as orienta\u00e7\u00f5es e teve todas suas d\u00favidas respondidas satisfatoriamente pela Contratada.&lt;\/span&gt;&lt;\/p&gt;&lt;p dir=&quot;ltr&quot; style=&quot;line-height:1.44;text-align: justify;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size:10pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;&quot;&gt;&lt;span class=&quot;Apple-tab-span&quot; style=&quot;white-space:pre;&quot;&gt;\t&lt;\/span&gt;&lt;\/span&gt;&lt;span style=&quot;font-size:10pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;&quot;&gt;O Contratante afirma que tem pleno conhecimento da documenta\u00e7\u00e3o exigida para o seu pacote de viagem, em especial quanto \u00e0 documenta\u00e7\u00e3o necess\u00e1ria para viajar com menores de idade com ou sem os pais e estrangeiros residentes ou n\u00e3o no Brasil.&lt;\/span&gt;&lt;\/p&gt;&lt;p dir=&quot;ltr&quot; style=&quot;line-height:1.44;text-align: justify;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size:10pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;&quot;&gt;&lt;span class=&quot;Apple-tab-span&quot; style=&quot;white-space:pre;&quot;&gt;\t&lt;\/span&gt;&lt;\/span&gt;&lt;span style=&quot;font-size:10pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;&quot;&gt;A Contratada reserva-se o direito de alterar a qualquer tempo as condi\u00e7\u00f5es e termos deste contrato, mantendo-o sempre atualizado na sua homepage.&lt;\/span&gt;&lt;\/p&gt;&lt;p dir=&quot;ltr&quot; style=&quot;line-height:1.44;text-align: justify;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size:10pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;&quot;&gt;&lt;span class=&quot;Apple-tab-span&quot; style=&quot;white-space:pre;&quot;&gt;\t&lt;\/span&gt;&lt;\/span&gt;&lt;span style=&quot;font-size:10pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;&quot;&gt;Por fim, as partes elegem o Foro Central de Porto Alegre- Rio Grande do Sul para resolver quaisquer conflitos judiciais.&lt;\/span&gt;&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;&lt;b style=&quot;font-weight:normal;&quot;&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;\/b&gt;&lt;\/p&gt;&lt;p dir=&quot;ltr&quot; style=&quot;line-height:1.2;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size:10pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;&quot;&gt;&lt;span style=&quot;border:none;display:inline-block;overflow:hidden;width:200px;height:80px;&quot;&gt;&lt;img src=&quot;https:\/\/lh3.googleusercontent.com\/SDumICqEesodMZMkIadRtozlE_iN-0b2KeP3RTGrmatbOh8l2JKcLPgFiUT4y3UmD0n1cJYoCWx2jvzO3oLsj3aKJDwjteLJx9-n1ijKm9_JwK83sglWkH-i7fts2Q&quot; width=&quot;200&quot; height=&quot;80&quot; style=&quot;margin-left:0px;margin-top:0px;&quot;&gt;&lt;\/span&gt;&lt;\/span&gt;&lt;\/p&gt;&lt;p dir=&quot;ltr&quot; style=&quot;line-height:1.2;margin-right: 9.141732283464577pt;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size:10pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#000000;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;&quot;&gt;P\u00c9 NA T\u00c1BUA TUR \u2013 VANESSA M.&lt;\/span&gt;&lt;\/p&gt;&lt;p dir=&quot;ltr&quot; style=&quot;line-height:1.2;margin-right: 83.83464566929138pt;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size:10pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#000000;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;&quot;&gt;CNPJ: 27.263.506\/0001-40&lt;\/span&gt;&lt;span style=&quot;font-size:10pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#000000;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;&quot;&gt;&lt;span class=&quot;Apple-tab-span&quot; style=&quot;white-space:pre;&quot;&gt;\t&lt;\/span&gt;&lt;\/span&gt;&lt;span style=&quot;font-size:10pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#000000;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;&quot;&gt;&lt;br&gt;&lt;\/span&gt;&lt;span style=&quot;font-size:10pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#000000;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;&quot;&gt;CADASTUR 23.085287.10.0001-8&lt;\/span&gt;&lt;\/p&gt;&lt;p dir=&quot;ltr&quot; style=&quot;line-height:1.2;margin-right: 83.83464566929138pt;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size:10pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#000000;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;&quot;&gt;&lt;br&gt;&lt;\/span&gt;&lt;\/p&gt;&lt;p dir=&quot;ltr&quot; style=&quot;line-height:1.2;margin-right: 83.83464566929138pt;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size:10pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#000000;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;&quot;&gt;&lt;br&gt;&lt;\/span&gt;&lt;\/p&gt;&lt;p dir=&quot;ltr&quot; style=&quot;line-height:1.2;margin-right: 83.83464566929138pt;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size:10pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#000000;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;&quot;&gt;&lt;br&gt;&lt;\/span&gt;&lt;\/p&gt;&lt;p dir=&quot;ltr&quot; style=&quot;line-height:1.2;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size:8pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;&quot;&gt;Av. Dr. Nilo Pe\u00e7anha, 1851 Sala 408 \u2013 Bairro Boa Vista \u2013 Porto Alegre\/RS \u2013 Fones: (51) 3907.1000 \/ 98142.2072&lt;\/span&gt;&lt;\/p&gt;&lt;p dir=&quot;ltr&quot; style=&quot;line-height:1.2;margin-right: 83.83464566929138pt;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size:10pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#000000;background-color:#ffffff;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;&quot;&gt;&lt;span id=&quot;docs-internal-guid-8e0f26c2-7fff-060a-46e9-2f028ca7ca74&quot;&gt;&lt;\/span&gt;&lt;\/span&gt;&lt;\/p&gt;&lt;p dir=&quot;ltr&quot; style=&quot;line-height:1.2;text-align: center;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size:8pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#000000;background-color:transparent;font-weight:400;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;&quot;&gt;penatabuatur@hotmail.com - &amp;nbsp; facebook.com\/penatabuatur &amp;nbsp; - &amp;nbsp; www.penatabuatur.com.br&lt;\/span&gt;&lt;\/p&gt;&lt;p&gt;&lt;br&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 10pt; font-family: Calibri, sans-serif; font-variant-numeric: normal; font-variant-east-asian: normal; vertical-align: baseline; white-space: pre-wrap;&quot;&gt;&lt;br&gt;&lt;\/span&gt;&lt;\/p&gt;&lt;p dir=&quot;ltr&quot; style=&quot;line-height:1.2;text-align: justify;margin-top:0pt;margin-bottom:0pt;&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size:10pt;font-family:Calibri,sans-serif;color:#000000;background-color:#ffffff;font-weight:700;font-style:normal;font-variant:normal;text-decoration:none;vertical-align:baseline;white-space:pre;white-space:pre-wrap;&quot;&gt;&amp;nbsp;&lt;\/span&gt;&lt;\/p&gt;\r\n","meta_title":"Contrato de Viagem","meta_description":"","meta_keyword":""},{"information_id":"6","bottom":"1","sort_order":"2","status":"0","language_id":"2","title":"Pol\u00edtica de entrega","description":"&lt;p&gt;\r\n Pol\u00edtica de entrega &lt;\/p&gt;\r\n","meta_title":"Pol\u00edtica de entrega","meta_description":"","meta_keyword":""},{"information_id":"3","bottom":"1","sort_order":"3","status":"0","language_id":"2","title":"Pol\u00edtica de privacidade","description":"&lt;p&gt;\r\n Pol\u00edtica de privacidade &lt;\/p&gt;\r\n","meta_title":"Pol\u00edtica de privacidade","meta_description":"","meta_keyword":""},{"information_id":"4","bottom":"1","sort_order":"1","status":"1","language_id":"2","title":"Sobre a loja","description":"&lt;p&gt;\r\n Sobre a loja &lt;\/p&gt;\r\n","meta_title":"Sobre a loja","meta_description":"","meta_keyword":""}]